「單拖」深水埗定維園？

小弟今日放假想去shopping或者散吓步,
但係身邊d老友尋日都出完街話今日想抖抖回氣，
想問各位巴絲我單拖去邊邊會好玩d又冇咁易出事？

推，就出發喇

單拖lm

巴打去邊？

你住邊

紅磡 見冇人回諗住出ssp

邊度近去邊，走都方便d

好，就ssp，各位手足加油

ssp 啦 我都單拖黎緊

最後去ssp

好多同路人，沿路都見唔少手足一個人行